黃大仙區議員唔撚係全黃呀

屌你老母譚香文，條友自己娶大陸雞都要幫？
facebook地區group有唔少人都話留言屌完佢之後就比佢block咗
另外，佢會share農場文，之前仲有篇唔知乜鳩量子力學揾唔翻
咁撚樣都比你做到區議員，唔撚係因為你好，而係你嗰區冇一件投得落手
唔好當正做票后係必然，你再係咁嘅話下屆啲人分分鐘真係會含淚投建制

仲有個

推

投機派
之前有選區會嘅手足表示佢西撚到仆街

佢對手唔係果個藍屍kol咩

Ching 一齊推呢個
政治投機者譚香文協助武漢孕婦來港生仔

仲有2件陪跑嘅

互pin互推？

up

呢個可能係真

原來佢未死

區選果陣好多人比佢玩死

求爆料
唔係嗰區

已pin

好人一生平安
推到譚香文仆街

譚香文正仆街

係咪講佢迫走素人嗰單？

呢條仆街搞到鳳德牆清左幾鑊

巴打你講今日佢食環個po？
屌佢老母原來係佢
我整得咁辛苦

有個反動自動當選關注組係佢搞出黎，撞區撞到仆街

[區議會] 請譚香文回應一下撞區問題

下面果張本身話有當區居民就會讓路，結果死咬唔放話要初選

譚香文從政以來都冇放過佢在眼內

哦呢單

Push

屌龍星真係唔爭氣

我都想唔放佢在眼內
但係我嗰區得佢同藍屍kol

啱

邊個阿don
莫狗？

呢件我親眼睇係有獅子狗做 ,佢叫人清潔咋不過佢D字眼

岳敬寬好似係話黃？
另外件肥佬陳聽講藍

係咪今日個po

鳳德橋好多獅紙狗

點都好過譚香文多多聲

之前區選佢仲搵堆人去𠝹票

好撚嬲痴完三日唔埋兩日就爛曬
又多食環狗清

正呀屌
如果冇人選嘅話我真係去撼鳩佢算

拉

彩虹條仆街黎X桂都係撐班藍C廢佬

開名啦
冇人識佢

泛民係咁架喎

議員泥，兩頭蛇

但係上次區選個環境，唔投譚香文就唔會全黃
雖然而家慘撚過仆街

黎Ｘ桂係民主黨，廢胡助理，而且係坪石屬於觀塘區

今日個po，地下得嗰少少自己執翻佢都得啦
本身牆上面仲有，搞到一次過清埋

四件屎揀舊冇咁臭嘅屎

垃圾閪

好似做咗好多年

最少三屆
小學睇到依家成年都係佢

龍星個選區永遠都有多候選人去爭

唔係有屆得佢同菜6成？

佢住星河明居，個邊基本上都投佢

點解

係我有fd上屆都係投佢

未入已估到又係譚香文

仲有得揀咩

龍蟠輸邊個
btw求你唔好不推文

重點係 叫佢退而求其次去深圳

龍蟠下屆希望多d後生仔

最撚憎內容農場 唔該屌7佢

任嘉兒差d比佢搞到無左

本土同泛民嘅分別就係呢度
你地唔好口投本土 到時見泛民打告急牌爭尾席又去含人

發夢啫發夢啫

煲大呢單等佢收皮啦 大中華膠都頂唔順呢啲大愛撚

sor

+1
手機一定要放遠離頭部同熄Wifi
試過有排長期頭痛 都係因為手機長期放枕頭附近

係

留名

你當佢大中華膠
但呢區好難攪
睇過好多呢區post
你插個人落去 分分鐘跌親中派贏
有幾區親中啲票都多個民主
仲要佢做過咁多年先有咁多票

真心膠黎 屌狗時叫做有落街支援
個po佢似暗屌撕紙狗
但都係一個隨風擺既人
依家佢係淺偽黃 但絕對唔係藍

6098票，為咗一個選民(唔知有無投佢)，得罪6000幾人，投機浪嚟講都幾撚蠢

擺到明係大中華膠

我係其中6098

「掛我線」？？？？？？？？

黃都可以係大中華膠 塗謹申之前都咁講都話要接
所以點解本土》》》泛民

邊得黎咁多本土
屌 成撚日話本土本土
咁得十舊屎同五舊屎選 咁都要投泛狗架啦

下屆踢佢走啦

-O-o-

佢唔係藍
但佢做啲嘢係

google 譚香文 撞區

我係驚有得投嗰陣你地都為左大局去含人咋

有傳佢想搞立法會會計界功能組別

搞就算
咪撚去選
佢依家62下年都66抱孫好過啦

壯大本土真係刻不容緩

推到佢仆街

佢好煩 退休啦屌

聽聞下屆有個住附近的傻仔想選

佢已經班緊馬去搞事

咁功能組別如果得佢選都要含

譚香文扮黃咋！！！！

咁佢係藍？

咁我真係寧願拎佢出嚟祭旗, 警告下其他泛民以後醒醒定定

譚香文帶龍盤苑班居民屌狗果陣你地都唔知死撚左去邊
講真有份投你既人搵你幫手你可以唔幫?
做左野=唔記得
幫香港人大陸老婆=無限放大 抹殺哂人地做過既野
你問下是但一個住龍盤苑既人譚香文值唔值得投?

乜撚野叫含淚投建制派? 你FUCK撚左?

奉勸大家一句 記住E加係有五毛分化撚 聽唔聽樓主講自己諗

有人特登開post表揚佢了

似係左膠

互相起底睇過

btw係蟠呀，戇鳩

係鳩黃

即係黃？

立場嚟講係

哦 咁係咪要含淚投建制派?
你收撚皮啦
叫人投建制派
仲好意思起底睇過 好撚黃呀真係

岳敬寬係以前蔡六乘條𡃁，蔡六乘係藍
另外姓陳肥佬本身係民主思路(湯渣壇嘢)，不過之後好似退咗

咁佢黃呢樣嘢又唔可以無視嘅

嗱我係話分分鐘投建制
五毛唔好曲解我意思thx

sor之前睇到地區group話佢黃

我諗大家都唔想個少年何君堯做你區代表

大撚把人唔睇清楚當左人地係藍
純粹想屌鳩人就開POST
你呢個POST真係好撚有用
分化黎講
原來唔係五毛 係ON9仔 真係屌你都廢事

我就係記得睇過類似嘅嘢，同黃嘅合作

佢黃就唔會del 人comment啦
如果你認同黃=支持民主
一個支持民主既人會唔會delete反對聲音呀？

大撚把事跡喎佢，唔係純粹想屌鳩人

黃會禁言？共產黨咩

講多次先
個facebook唔係佢本人run嘅
不過啲del cm嘅投訴唔知去唔去到佢耳中

哇 E加又到我係五毛
分分鐘
講都出呢句都知你幾on9
幫個選民既大陸老婆就屌
建制派做更加損害香港既野反而投
除左叻仔都唔知點話你好
佢做錯要開post屌
佢帶頭屌狗有冇開post讚?
佢

咁同請左啲藍伙計既黃店一樣情況
咁樣你仲當唔當佢黃店？

譚香文帶？又想造大台呀？
乜撚野「講真有份投你既人搵你幫手你可以唔幫?」我都有份投佢啦 佢block9我又點計？

譚香文喺龍蟠門口屌狗嗰陣真係有啲感動
不過佢始終都唔係完美人選 係冇得揀先投佢

得啦繼續屈我帶風向投建制啦

條友擺明聊交嗌

你點知facebook唔係佢run

睇老闆立場
前幾日執間新英華，廚房佬都屌放炸彈係暴徒喎
咁又直接唔當佢黃店？

咁呢個人又唔係龍星區居民 佢畀你做乜

有以前幫過佢嘅人同過我講

選舉到了 泛民打手又要孤立非佢族類嘅人

咁佢當時就咪鬼應承人啦

你發現左d野可以講出黎等大家自己諗同搵多d料
唔係叫人咩分分鐘投建制派 好撚un耳

屌佢老母 我夠求助叫佢唔好俾支那人黎播毒啦
佢block9我呀 我唔係龍星區選民呀？
支那人老公就要幫 我就唔撚幫仲block9我

冇人撼佢嘅話我真係寧願蝕一屆比教訓條老嘢

咪傻啦個四銀中醫店長又係蔡六乘啲人

見風使舵派啫

睇你點睇啦 我就認為一個黃嘅老闆係唔會忍到藍下屬喺耳邊嗡嗡聲
當然有啲淺黃都未好接受到放菠蘿咁高火力嘅做法
唔排除廚房佬都係黃只係唔夠黃

去佢fb屌柒佢啦

你咪弱智啦

嗰條四眼濕鳩扮黃咋嘛
佢放個易拉架喺度又唔影響佢龍星區選情
但係就可以畀人以為佢係黃絲 順手介肥婆票
根本就係濕鳩肥仔傑d 幫手

樓主分化撚 拉

搏block

做乜鳩

鬼唔知泛民唔係個個做到野?我果區已經有一個
目標唔係泛民嬴 係建制輸
隨你地鍾意啦 帶風向既野我真係唔識
總之我點都唔會投建制

算鳩數啦岳同肥仔兩個夾埋介到幾多票

3個加埋都撼唔贏肥譚

肥仔唔係介票因為佢本身係有土共鐵票
跟住嗰個乜嘢陳俊雄同埋呢個中藥店長 喺肥婆身上介到一票就係一票

又要屌同路人

我無話唔當呀
不過純粹問下你意見討論下
純討論

問心，你作為選佢嘅選民係佢fb表達意見都會俾佢block,講緊個comment無粗口無鬧人,咁你下一屆仲投唔投？
我屌民賤聯，佢都起碼無del我comment block9我
定係你覺得帶頭屌狗就大哂？

真

咪就係有我哋呢班傻尻含X投肥婆

冇撚計
呢屆真係唔放得

我就唔係泛民打手，不過你就肯定係譚香文fans

睇清楚先啦 幫大陸人都同路？

Agger講真有本土一定投本土，唔會投個仆街

不過佢D圖係得意係真

中出羊子整

我係當區選民 我讚下區議員banner整得好唔得呀？

咁的確佢文宣係幾靚我返工去搭廢鐵都會吸引到我

得，做譚香文fans無犯法嘅
不過我就做唔落囉

我夠係龍星選民，得你係咩？

含淚投建制？痴撚咗線？咁嘅嘢都講得出？
集中少少槍口對外啦好嗎？屌鳩泛民呢啲風向等立法會踢走親共派先做啦屌你

你講呢句之前係咪要睇下譚香文做緊乜先？
佢口話黃
但係幫支那大肚婆嚟香港生仔
仲要白紙黑字出左封信都可以反口話冇講過係要大個大肚婆嚟香港生仔
再係fb block 9哂啲反對佢嘅comment,
呢個人真心黃真心支持民主？

仲要肉酸到第二日出另一個post話我地誤解佢話我哋標題黨啊

重有任嘉兒果單

有無需要將呢件事放大然後叫人含淚投建制？而家五毛打緊分化戰，可唔可以團結對外先？

你閱讀能力係唔係有問題？原句係：你再係咁嘅話下屆啲人分分鐘真係會含淚投建制
點會變咗叫人投建制？如果佢唔改善，下屆得佢同建制的話，可能會有人投建制都唔投佢。不過最好就有個本土出黎啦，咁大家都好投啲

今次已經含淚投咗譚香文，本來諗住含下會有好味道，點知dllm佢去幫支那人

利申：我就做唔出投建制,我最多唔撚投

+1

佢搵中出羊子做出設嫁 咩人埋咩堆

一個自稱黃嘅人大大聲話要幫支那人都唔係大事？
咁有人日日去飲喜茶食m記之後再話自己黃，你都唔好話佢偽黃啦
我依家就係團結對外（唔想俾支那人黎香港生仔）
你個"外" 唔係支那？

已經比佢Block左 講民主？
屌佢老母

樓上個巴打9成唔係龍星區，佢唔明點解投仆街譚香文係含淚

真係含淚投得佢一個黃
有啲後悔自己拎左啲BFE罩比佢幫手派
早知行遠啲比第二個選區個素人議員好過

有得揀先得架

有邊個值得幫想做下義工